吐露港大老山做咩撚野

塞咩撚野?又係起吐露港塞塞塞塞塞

塞左我7個字啦屌你老母

每日翻工塞放工又塞on9999999999

翻去又要比老細哦屌咩

連續第三日啦仆街

要我再早多7個字起身咩屌你老母

好辛苦啊屌你老母

日撚日都塞架啦
係都要行馬路無計喎

白石角仲有排起

迎海加白石角
每朝返工一人一架私家車
政府冇諗過會overload

屌你老母捱到東隧又塞，食屎啦

一早overload左啦

一架巴士裝百幾人 如果班私家車撚樣轉晒搭巴士即係路面少左一百架車先
當然巴士唔係話開就開到多一班
但私家車太多一定係塞車主因之一

白石角山旮旯有鬼咁多巴士線咩, 唔揸車唔得啦

琴日仲塞得勁

塞到仆街
差唔多半個鐘啦

行吐露港+東隧
咁撚遠車程都唔搭火車地鐵

轉同迫到仆街wo 東鐵又多人唔sure會唔會壞

搭巴士用citi八達通有15%discount又平d

再多半個鐘應該ok

落雨例塞啦

啲19司機係又cut唔係又cut線
每50m cut一部都夠塞到返入去大水坑啦

就黎10點， 大老山仲係紅色
馬鞍山， 大埔出市區仲垃圾過屯公

星期日都有塞咩？點連續三日

上星期五

CLS又塞

沙田出九龍個位垃圾設計